<resources>
    <string name="app_name">13033 SMS</string>
    <string name="success_login">Επιτυχής σύνδεση!</string>
    <string name="verify">Παρακαλώ επιβεβαιώστε το e-mail σας</string>
    <string name="resetpassword">Ο κωδικός σας έχει σταλθεί στο E-mail!</string>
    <string name="back">ΕΠΙΣΤΡΟΦΗ</string>
    <string name="send">ΑΠΟΣΤΟΛΗ EMAIL</string>
    <string name="resettitle">ΕΠΑΝΑΦΟΡΑ ΚΩΔΙΚΟΥ</string>
    <string name="message">Γράψτε το e-mail σας, ώστε να μπορέσετε να επαναφέε τον κωδικό σας</string>
    <string name="fillall">Παρακαλώ συμπληρώστε όλα τα πεδία</string>
    <string name="succes_register">Επιτυχής Εγγραφή!Για να ολοκληρωθεί η διαδικασία παρακαλώ ελέγξτε το email σας</string>
    <string name="success_sms">Το μήνυμα στάλθηκε επιτυχώς!</string>
    <string name="error">Kάποιο σφάλμα προκλήθηκε...</string>
    <string name="profile">ΠΡΟΦΙΛ</string>
    <string name="addmessage">ΠΡΟΣΘΗΚΗ ΜΗΝΥΜΑΤΟΣ</string>
    <string name="editmessages">ΕΠΞΕΡΓΑΣΙΑ ΜΗΝΥΜΑΤΩΝ</string>
    <string name="edit_button">ΕΠΕΞΕΡΓΑΣΙΑ</string>
    <string name="delete_button">ΔΙΑΓΡΑΦΗ</string>
    <string name="sms">ΑΠΟΣΤΟΛΗ SMS</string>
    <string name="button_signin">ΣΥΝΔΕΣΗ</string>
    <string name="button_signup">ΕΓΓΡΑΦΗ</string>
    <string name="button_edit">ΑΠΟΘΗΚΕΥΣΗ</string>
    <string name="button_sms">ΑΠΟΣΤΟΛΗ SMS</string>
    <string name="info">ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΕΣ</string>
    <string name="success_edit">Τα στοιχεία αποθηκεύτην επιτυχώς!</string>
    <string name="remember">Να με θυμάσαι</string>
    <string name="menu">1) Σε αυτή τη φόρμα μπορείτε να δείτε στο πάνω μέρος τα προσωπικά σας στοιχεία και τους λόγους μετακίνησης. \n\n2) Μπορείτε να επιλέξετε <b>ΕΝΑΝ</b> από τους υπάρχοντες λόγους μετκίνησης και στη συνέχεια να πατήσετε του κουμπί <b>ΑΠΟΣΤΟΛΗ SMS</b>,οπότε και το μήνυμα θα σταλεί. \n\n3) Στο πάνω μέρος της οθόνης μπορείτε να διακρίνετε το MENU της συγκεκριμένης φόρμας. Πατώντας τις 3 κάθετες τελίτσες ανοίγει ένα πλαίσιο με τρεις επιλογές (ΠΡΟΦΙΛ, ΠΡΟΣΘΗΚΗ ΜΗΝΥΜΑΤΟΣ, ΕΠΕΞΕΡΓΑΣΙΑ ΜΗΝΥΜΑΤΩΝ. Πατώντας πάνω σε κάθε επιλογή θα μεταφερθείτε στην αντίστοιχη φόρμα.
    \n\n 4) Εναλλακτικά μπρείτε να χρησιμοποιήσετε το μικρόφωνο ως εξής: /n/n Πείτε <b>ΑΠΟΣΤΟΛΗ SMS</b> ή <b>ΑΠΟΣΤΟΛΗ ΜΗΝΥΜΑΤΟΣ</b> ή <b>ΑΠΟΣΤΟΛΗ</b>  για να στείλετε το SMS. \n\nΠείτε <b>ΔΙΑΧΕΙΡΙΣΗ ΠΡΟΦΙΛ</b> ή <b>ΠΡΟΦΙΛ</b>  ή <b>ΕΠΕΞΕΡΓΑΣΙΑ ΣΤΟΙΧΕΙΩΝ</b> για να μεταβείτε στη φόρμα επεξεργασίας στοιχείων. \n\nΠείτε <b>ΠΡΟΣΘΗΚΗ ΜΗΝΥΜΑΤΟΣ</b> ή <b>ΠΡΟΣΘΗΚΗ</b> για να προσθέσετε κάποιο νέο μήνυμα. \n\nΠείτε <b>ΠΡΟΒΟΛΗ ΜΗΝΥΜΑΤΩΝ</b> ή <b>ΜΗΝΥΜΑΤΑ</b> για να προβληθούν όλα τα μηνύματα.
        \n\n Πείτε <b>ΒΟΗΘΕΙΑ</b> ή <b>ΠΛΗΡΟΦΟΡΊΕΣ</b> για να ανοίξει το συγκεκριμένο παράθυρο.
    </string>
    <string name="menu_1">1) Σε αυτή τη φόρμα μπορείτε να επεξεργαστείτε τα προσωπικά σας στοιχεία (Ονοματεπώνυμο ή/και E-mail). \n\n2) Εφόσον έχετε συμπληρώσει και τα δύο απραίτητα πεδία,πατήσετε του κουμπί <b>ΑΠΟΘΗΚΕΥΣΗ</b>,ώστε να αποθηκευτούν τα νέα στοιχεία. \n\n3) Στο πάνω μέρος της οθόνης μπορείτε να διακρίνετε το MENU της συγκεκριμένης φόρμας. Πατώντας τις 3 κάθετες τελίτσες ανοίγει ένα πλαίσιο με τρεις επιλογές (ΑΠΟΣΤΟΛΗ SMS, ΠΡΟΣΘΗΚΗ ΜΗΝΥΜΑΤΟΣ, ΕΠΕΞΕΡΓΑΣΙΑ ΜΗΝΥΜΑΤΩΝ. Πατώντας πάνω σε κάθε επιλογή θα μεταφερθείτε στην αντίστοιχη φόρμα.\n\n 4) Εναλλακτικά μπρείτε να χρησιμοποιήσετε το μικρόφωνο ως εξής:\n\nΠείτε <b>ΑΠΟΘΗΚΕΥΣΗ</b> για να αποθηκεύσετε τα στοιχεία σας. /n/n Πείτε <b>ΑΠΟΣΤΟΛΗ SMS</b> ή <b>ΑΠΟΣΤΟΛΗ ΜΗΝΥΜΑΤΟΣ</b> ή <b>ΑΠΟΣΤΟΛΗ</b>  για να μεταβείτε στην φόρμα αποστολής SMS. \n\nΠείτε <b>ΠΡΟΣΘΗΚΗ ΜΗΝΥΜΑΤΟΣ</b> ή <b>ΠΡΟΣΘΗΚΗ</b> για να προσθέσετε κάποιο νέο μήνυμα. \n\nΠείτε <b>ΠΡΟΒΟΛΗ ΜΗΝΥΜΑΤΩΝ</b> ή <b>ΜΗΝΥΜΑΤΑ</b> για να προβληθούν όλα τα μηνύματα.
        \n\n Πείτε <b>ΒΟΗΘΕΙΑ</b> ή <b>ΠΛΗΡΟΦΟΡΊΕΣ</b> για να ανοίξει το συγκεκριμένο παράθυρο.
    </string>
    <string name="menu_2">1) Σε αυτή τη φόρμα μπορείτε να προσθέσετε κάποιο καινούργιο μήνυμα ή και να μεταβείτε στη φόρμα προβολής όλων των μηνυμάτων \n\n2) Εφόσον έχετε συμπληρώσει και τα δύο απραίτητα πεδία,πατήσετε του κουμπί <b>ΠΡΟΣΘΗΚΗ ΜΗΝΥΜΑΤΟΣ</b>,ώστε να αποθηκευτεί το νέο μήνυμα. Απαραίτητη προϋπόθεση για την αποθήκευση του νέου μηνύματος είναι ο κωδικός αυτού να μην υπάρχει σε κάποιο ήδη υπάρχον μήνυμα
        \n\n3) Στο πάνω μέρος της οθόνης μπορείτε να διακρίνετε το MENU της συγκεκριμένης φόρμας. Πατώντας τις 3 κάθετες τελίτσες ανοίγει ένα πλαίσιο με τρεις επιλογές (ΑΠΟΣΤΟΛΗ SMS, ΠΡΟΦΙΛ, ΕΠΕΞΕΡΓΑΣΙΑ ΜΗΝΥΜΑΤΩΝ. Πατώντας πάνω σε κάθε επιλογή θα μεταφερθείτε στην αντίστοιχη φόρμα.
    \n\n 4) Εναλλακτικά μπρείτε να χρησιμοποιήσετε το μικρόφωνο ως εξής: \n\nΠείτε <b>ΠΡΟΣΘΗΚΗ</b> ή <b>ΠΡΟΣΘΗΚΗ ΜΗΝΥΜΑΤΟΣ</b> για να προσθέσετε το μήνυμά σας. /n/n Πείτε <b>ΑΠΟΣΤΟΛΗ SMS</b> ή <b>ΑΠΟΣΤΟΛΗ ΜΗΝΥΜΑΤΟΣ</b> ή <b>ΑΠΟΣΤΟΛΗ</b>  για να μεταβείτε στην φόρμα αποστολής SMS. \n\nΠείτε <b>ΔΙΑΧΕΙΡΙΣΗ ΠΡΟΦΙΛ</b> ή <b>ΠΡΟΦΙΛ</b> ή <b>ΕΠΕΞΕΡΓΑΣΙΑ ΣΤΟΙΧΕΙΩΝ</b> για να μεταβείτε στη φόρμα επεξεργασίας στοιχείων. \n\nΠείτε <b>ΠΡΟΒΟΛΗ ΜΗΝΥΜΑΤΩΝ</b> ή <b>ΜΗΝΥΜΑΤΑ</b> για να προβληθούν όλα τα μηνύματα.
        \n\n Πείτε <b>ΒΟΗΘΕΙΑ</b> ή <b>ΠΛΗΡΟΦΟΡΊΕΣ</b> για να ανοίξει το συγκεκριμένο παράθυρο.
    </string>
    <string name="menu_3">
        1) Σε αυτή τη φόρμα μπορείτε να δείτε όλα τα μηνύματα που υπάρχουν και να τα επεξεργαστείτε ή να τα διαγράψετε. \n\n2)Για να επεξεργαστείτε κάποιο μήνυμα,τροποποιήστε το μήνυμα και πατήστε το κουμπί <b>ΕΠΕΞΕΡΓΑΣΙΑ</b>. Απαραίτητη προϋπόθεση για την αποθήκευση του νέου μηνύματος είναι να έχετε συμπληρώσει το πεδίο του μηνύματος.
        \n\n3) ια να διαγράψετε κάποιο μήνυμα απλά πατήστε το κουμπί <b>ΔΙΑΓΡΑΦΗ</b> \n\n4) Στο πάνω μέρος της οθόνης μπορείτε να διακρίνετε το MENU της συγκεκριμένης φόρμας. Πατώντας τις 3 κάθετες τελίτσες ανοίγει ένα πλαίσιο με τρεις επιλογές (ΑΠΟΣΤΟΛΗ SMS, ΠΡΟΦΙΛ, ΠΡΟΣΘΗΚΗ ΜΗΝΥΜΤΟΣ. Πατώντας πάνω σε κάθε επιλογή θα μεταφερθείτε στην αντίστοιχη φόρμα.
    \n\n4) Εναλλακτικά μπρείτε να χρησιμοποιήσετε το μικρόφωνο ως εξής: /n/nΠείτε <b>ΑΠΟΣΤΟΛΗ SMS</b> ή <b>ΑΠΟΣΤΟΛΗ ΜΗΝΥΜΑΤΟΣ</b> ή <b>ΑΠΟΣΤΟΛΗ</b>  για να μεταβείτε στην φόρμα αποστολής SMS. \n\nΠείτε <b>ΔΙΑΧΕΙΡΙΣΗ ΠΡΟΦΙΛ</b> ή <b>ΠΡΟΦΙΛ</b> ή <b>ΕΠΕΞΕΡΓΑΣΙΑ ΣΤΟΙΧΕΙΩΝ</b> για να μεταβείτε στη φόρμα επεξεργασίας στοιχείων. \n\nΠείτε <b>ΠΡΟΣΘΗΚΗ</b> ή <b>ΠΡΟΣΘΗΚΗ ΜΗΝΥΜΑΤΟΣ</b> για να μεταβείτε στη φόρμα προσθήκης μηνύματος
        \n\n Πείτε <b>ΒΟΗΘΕΙΑ</b> ή <b>ΠΛΗΡΟΦΟΡΊΕΣ</b> για να ανοίξει το συγκεκριμένο παράθυρο.
    </string>
    <string name="menu_signin">1) Για να μπορέσετε να συνδεθείτε, θα πρέπει πρώτα να έχετε δημιουργήσει λογαριασμό και να έχετε επιβεβαιώσει το e-mail σας. \n\n2) Εάν δεν έχετε επιβεβαιώσει το e-mail σας, κοιτάξτε στο e-mail σας και ακουθήστε τις οδηγίες. \n\n3)
    Εάν ξεχάσατε τον κωδικό σας, πατήστε στην επιλογή <b>Επαναφορά</b> και εισάγετε το e-mail σας. Στη συνέχεια, ελέγξτε τα εισερχόμενα μηνύματα. \n\n4)
    Για να εγγραφείτε πατήστε στην επιλογή <b>Εγγραφή</b>.\n\n 5) Εναλλακτικά μπρείτε να χρησιμοποιήσετε το μικρόφωνο ως εξής: /n/n Πείτε <b>ΣΥΝΔΕΣΗ</b> για να συνδεθείτε στην φόρμα αποστολής SMS. \n\nΠείτε <b>ΕΓΓΡΑΦΗ</b>  για να μεταβείτε στη φόρμα εγγραφής
        \n\n Πείτε <b>ΕΠΑΝΑΦΟΡΑ</b> για να ανοίξει το πεδίο συμπλήρωσης του e-mail, ώστε να επαναφέρετε τον κωδικό σας.\n\n Πείτε <b>ΒΟΗΘΕΙΑ</b> ή <b>ΠΛΗΡΟΦΟΡΊΕΣ</b> για να ανοίξει το συγκεκριμένο παράθυρο.</string>
    <string name="menu_signup">1) Για να μπορέσετε να εγγραφείτε, θα πρέπει πρώτα να συμπληρώσετε σωστά όλα τα πεδία (Ονοματεπώνυμο, E-mail, Κωδικό, Διεύθυνση Κατοικίας)\n\n2) Τα μόνα στοιχεία που μπορείτε να διορθώσετε στη συνέχεια είναι το Ονοματεπώνυμό σας και η Διεύθυνση Κατοικίας. \n\n3)
    Για να ολοκληρωθεί η Εγγραφή θα πρέπει να επιβεβαιώσετε το e-mail σας ακολουθώντας τις οδηγίες που σας έχουν αποσταλεί.\n\n4)
    Εάν είστε ήδη εγγεγραμένος/εγγεγραμμένη, πατήστε στην επιλογή <b>Σύνδεση</b>. \n\n5) Εναλλακτικά μπρείτε να χρησιμοποιήσετε το μικρόφωνο ως εξής: \n\nΠείτε <b>ΕΓΓΡΑΦΗ</b> για να εγγραφείτε στην φόρμα αποστολής SMS.  \n\nΠείτε <b>ΣΥΝΔΕΣΗ</b>  για να μεταβείτε στη φόρμα σύνδεσης\n\nΠείτε <b>ΒΟΗΘΕΙΑ</b> ή <b>ΠΛΗΡΟΦΟΡΊΕΣ</b> για να ανοίξει το συγκεκριμένο παράθυρο.</string>
</resources>